
                      Malísima película. Solo tiene un par de momentos graciosos, muy plana y previsible. Todos los momentos graciosos de la película se encuentran en el trailer. El resto es una pérdida de tiempo.
        
            